［最後防線］香港加入代理人戰爭 - 香港民間政府

23條打到嚟啦
所有民主派連埋元老都俾中共政府一Q清算
你仲會相信政府會慢慢咨詢
再俾時間你哋組織示威？
中共開足火力批鬥搞郭榮鏗#shocking
隨時突然開會揾足三萬準軍隊拎實彈守住立法會等廿三條通過
香港人點可以再放鬆 畀啲危機感
隨時就會面臨終極一戰
廿三條一過
即時封埋連登 TG 邊裡出街就告你危害國危安全
再上門大圍捕 個個黑警上曬裝實彈
納粹化你又可以點？
香港人 畀多啲危機意識

必須開始準備定成立香港民間政府
為咗當納粹日來臨 能夠
正式宣佈200萬人向美國求救

要明白國際關係 有正義戰爭原則
任何國家衹可以用保衛同民主正義嘅名義出兵
如果香港人唔成立民間政府
當中共控制曬所有媒體 網絡 市面
邊個出聲拉去新界北關禁
冇法呼聲美國連出手嘅理由都唔會有

連登仔必須同社會各界黃一齊商議民間政府細節
準備定連署 人權報告 法律文件 公投
一但廿三條來臨直接公開國際
要有危機感！！到時再諗香港人滅族之前就嚟唔切

push

重新建立香港政府

Push

係民間政府 由民主制度選出同維持嘅政府
作為加入proxy war嘅根據

點開始

呢個就係民間政府
香港就係英聯邦一份子 民主自由 萬世不朽

我哋唔係要歸英
我哋係要光復香港
擬定同開始公選出
香港全新嘅民主政權
吸收美國及國際民主支撐呢個臨時政府
預備用來同廿三條後同中國支持嘅港共政府抗衡！！

現時開始徵詢各界意見
儘量吸收人才
準備好法律文件 制度 同基本憲法
開始民間公投

首先必須要各界明白除咗新臨時政權外
香港唔會再有希望

我哋必然要有參加代理人戰爭嘅觸覺

你有兵先講啦

只要港共宣布23條立法，我地就可以宣布臨時政府

推

建立臨時議會 政府
恢復義勇軍